「波台之恥2」笠水老鼠走數仲咁撚串

「波台之恥2」笠水老鼠食左屎未？

愈推我愈開心，你地吹我漲咩？

成日笑鳩腎仔懶係唔CARE
依家

🐭🍴💩

人地咁撚厚面皮又真係吹佢唔漲喎